php5 php5-curl


Adicionar a função de leitura do arquivo de configuração do Moodle.
Melhorar a organização do JSON do Moodle, todas as submissões devem estar atreladas ao aluno, novo campo no objeto aluno.
